我利物浦豬波 切賓州

聽住先

幾時

半場磨定刀啦王騎

切未？

ok

咪又係粒水

樓豬成為中國最後一位奄人

狗先啱